【太子燒味】招積叉燒佬300萬元開燒味茶記 街坊盲試會唔會跑出？

呢間叉燒咁串, 有冇人食過

自己果間拎舊肥肉，隔離果間就用舊瘦肉

好唔撚掂囉呢個youtube channel 擺明做比佢嬴 仲要條友自己片尾都講瘦叉嬴肥叉係有難度 不過我有信心 但係比較個陣就自己肥叉 人地瘦叉

下次食

我信啲街坊呀
佢問夠100個，揀幾個揀b 既黎播

永合隆 叉燒一直都唔好食，但食過，一家定認得出，幾十年都賣豬肉乾

ps:永合隆最出名係燒肉

睇個樣似有d料

LM